马可波罗遗失记

 这个烟雨蒙蒙的特别的周末一定要记下来。 现在是晚上11点23分，我终于在周五结束前回到了自己的小窝。 一早起床奔赴DG，一整天发呆走神打帘子神马的终于到了肥家的时候~~~~哦耶！好激动 司机大哥打开高科技导航仪，开始华丽丽的悲催之旅。 晚上8点半抵达马可波罗，客户下车，我也终于可以去WC了~~~愁了一路了~~~伤不起啊~~~~悲剧就这样拉开了帷幕~~~~2分钟后，等我们3个从马可波罗出来，车！不！见！了！这不是最惨的。我们仨的包包都在车上。也就是说，我没有手机没有回家的钥匙，肉松桑没有回国的护照没有电话没有电脑没有一切~~~~然后天才桑掏出了他的手机！！好感动的有木有！！！！救星啊！！！然后他call了DG的负责人，然后企图call我的手机以提醒司机的时候，没！电！了！！没电了啊亲！！！这个时候没电了！！！！马可波罗居然没有他充电的型号啊！！！！找了一圈他没有找到附近可用的店只好三个人一起打的回他家啊！！！！天才桑说，其实，这真的不是一个big issue，因为你不是一个人，至少我还有钱包，还有电话。充电。。。拨通电话的那一刹那，真的好感动~~~已经9点37了~~~然后，司机大哥说！他在长安~他不知道海岸城！他不知道SZ大学！！他神马都不知道！！！可是他有高科技啊！！！可是他说他在高速他停不下来啊！！！！10点20分。我们又打的肥到了公司楼下~~~~~好害怕司机大哥先到了，然后等不到我们又肥去了！！结果。。。。结果。。。。结果司机大哥在电话里说：我还木有到宝安啊~~~~木有到宝安啊~~~~~~宝安啊~~~~~啊~~~~啊~~~~~~司机大哥还说：我可不可以改天给你把包送过来啊。。。。。。我说：亲，不是就我一个的包啊，三个都在啊亲！！！我没有钥匙我在“改天”之前住哪里啊亲~~~~司机大哥是个good salesman，天才桑如是说。我们仨无限尤桑的去快打烊的星巴克等待的时候，在琢磨给哪个司机打电话给那位司机大哥指路的时候，11点43分，司机大哥打电话了。顿时拨开乌云见太阳1949年10月1日全国人民的心情一样啊！！！！！！终于。。。。肥家了。。。。。。。。。。这素个难忘的周末。。。。。。难忘今宵。。。。。